其實有無人覺得citron幾無辜

佢short野失敗 比人夾 就無得講啦
但講到打7佢就係打爆08危機既大鱷

但佢做既野都好正常je 覺得間野有問題 就出份報告short佢 咁睇好就買 唔睇好就short架啦
點解佢要見好多人short多過100% 佢就要收手唔short得

再者 當年d真大鱷 已經袋袋平安 可能退埋休
二黎果陣係做多既公司玩工具為主
加埋real estate 既次按問題 chain reaction先爆

你話打爆d銀行 亂咁發行mbs 亂咁批mortgage 我反而buy

但依家就好似求其係wallstreet捉條友出黎打咁

唔比short太多 應該係監管機構做既野
點解要講到係short既人既錯

先撩者賤 打死無怨

因為有錢賺呀 要揾個正義理由加乘 去吸引多啲人

打爆大鱷係好

但一間咁既做空機構就代全08 wallstreet還債 好慘
D銀行呀 玩工具既fund 食住花生

拎曬嗰一球all in gme訓醒應該變幾億

依加有個機會齊齊搵大錢，間嘢本身都食開人血饅頭，大家有理由幫佢分屍咪幾好

大戶搵錢就社會潛規則
老散搵錢就假正義、搞亂社會

今日已經唔係講緊citron 係something bigger
唔知你聽過未
wall street never change
從來都唔係關D人事 當年D大鱷可能退左休係miami fing緊
但永遠都有新嘅人入wall st做一樣嘅野
it's about the system not the people
08年expose左成個wall st亂開abs mbs cdo嘅問題
難道依家就唔係expose左unrestricted short selling嘅問題?

我更正番先 melvin都收皮 背後有幾間大fund受影響
但我睇唔到有 懲罰到真正既08仆街

岩呀巴打 但如果講到係打08既仆街 我就覺得係幻想
先唔講d人退哂休 當年拎完政府補貼再出bonus退休

真正既原兇 亂出mbs既銀行 亂玩工具既 fund

成個short side得一間空頭咩

咁黑警死全家又咩事

Short 多過法例規定嘅100%都無辜？

咁唔同

黑警係完全有份有關係

你話公務員死全家就會係好講既意思

覺呀，佢做沽空機構都做咗10幾廿年啦，無啦啦變咗long only. 使唔使換過晒班人我覺得佢呢個商業決定太倉猝。佢知自己做緊咩架嘛

佢用一個工具想賺錢，佢賭錯邊只可以話佢唔好彩

咁嘅時候，想搞到GME破產，搞到幾千個家庭冇收入就唔係仆街？

有法例規定架？sor真係唔知
咁點解無人捉 美國監管機構好似無做野？

佢係仆街 但唔應該係wsb既真正目標

無架喎

佢見人short多過100%唔收手
同散戶們見佢short 多過100%等佢short squeeze 爆升
都係對賭啫

邊個叫佢咁貪心過100都繼續short

公司做財務研究唔識做risk management 覺得有可能會咁發生、反而洗橫手要限人買？

咁當然抵死啦 好似point 72個老細咁出黎串77
依家account都del埋

各位 我係認同 citron melvin打死無怨 做得short就要預左比人夾既風險

但我既主旨係 wsb想打既08仆街 唔係依d做空機構

其實佢地串柒柒在先
係個tweet叫WSB班人做suckers

GME 根本就係值1元
係班散戶on99 走去俾心利用起哄
人地逼空炒高左仲300, 400 走去接貨
然後自以為好正義

好on9係要撩人打7自己

唔識真心問 佢short會搞到間公司破產？

正常黎講 就算股價變零 間公司都可以正常運作？

你話睇唔過限 夾7佢 係ok

但講到08比佢害到好慘 要復仇

08銀行同d fund表示

所以咪話一人一股GME，佢真係城功搞到股災，咪果一股GME cover晒你其他嘅損失。佢失敗收皮，你咪當買左個保險，冇左幾百美金。正常人個個都應該要買啲危疾醫療，唔識做危機管理嘅，死咗都唔抵可憐。

無 佢9up

唔係真係打一個specific嘅人
係成個unfair嘅financial system
點樣用licensing同埋information asymmetry黎rip off普通人
當年其實唔止abs mbs有問題
08年個陣可以開tenor 10年 15年嘅option 你依家有冇可能見到
成個system都係corrupted

係架 但股價會影響融資 所以唔可以話無影響

樓主快啲走 依度我頂唔得幾耐

呢句真

係呀但做空既人 係當年黎講係異類 講到佢地有份玩個泡沫出黎真係講唔過去

而家係expose緊成個wallstreet既問題
你就係到執著啲係咪exactly punish緊08年某位大鱷

No snowflake in an avalanche ever feels responsible

我哋就企硬堅持STRONG HOLD！
如果散户空頭正面交鋒贏輸無可口非，但昨天發生的一系列假消息、黑客入侵、勾結若干證券商正常操作等等的卑鄙行為，在危機公關的角度層面可能剛開始的時候會達到一定的效果震走部份不堅定的散户，但從深層的層面來説，這種操作只會劇烈刺激本來打算來賺錢的散户將情緒升温至仇恨決心做死空頭。股票市場本來就不是一個公平的地方，但很多人萬萬沒想過可以如此荒謬，輸打贏要。空頭做空公司讓別人破產就是理所當然，散户有組織及策略地打空頭就要強烈評擊。既然玩到這個地步就要狠狠的SH玩下去。接近攻下城池的時候豈能鳴金收兵，既然已經殺了90，就不要留10個活口讓對手有機會翻身。現在大家需要信念堅定，不要讓這些空頭嘲笑我們。史詩級別之戰十年難得一遇。各位撐住！SH！

唔該分清楚前因後果
1. 如果佢唔short>100% 其實唔會發生呢件事
你睇淡隻野 short佢 好正常 但唔係138%咁誇
係佢自己自作自受
2. 點解機構睇淡一隻股 覺得佢10$ 市場就要覺得佢$10
如果係咪 做空機構咪主宰左所有股票價格？
散戶唔可以覺得佢>$10或更多咩？

咁金融市場 從來都係有錢既話事 好難一樣fair

條友好撚串咁多空頭唔出聲得佢係咁出聲 唔打佢打邊個

散戶好明顯係為啖氣
空軍又想為啖氣double down
咪好似古巴導彈危機咁

股價會影響融資
你話好似蘋果咁大把水就算突然變一蚊都梗係冇事啦（但都依然有衝擊）
但呢間野好明顯財政有問題，借唔到錢就有機會老破

樓主有斯德哥爾摩症候群？

擺明出氣，不過都唔值得可憐

但依家就好似求其係wallstreet捉條友出黎打咁

復仇？ 笑話， 人哋對沖基金，好話唔好聽係攞客嘅錢冒險， 就算係Chapter 11 轉頭又新名開過第二隻

你班散戶成副身家， 血肉長城托隻根本唔值錢元股，同人地台左橋都唔知道， GME 日日都收陰蠟， 明顯就會有人高位套現啦，難得班傻仔仲係咁high。

巴打 我係認同佢抵死

咁都無批判既
market贏錢既就王者
輸既人講乜都無用

你唔係以為成件事long side得散戶玩呀嘛
我當有集體意志 半日就燒哂啲錢啦

唔講得架！
股票只可以唱好，唔可以唱淡

買股可用孖展
沽空唔可以沽多
股票係唔流通嘅

所以在情在理 佢一定要輸
在情 散戶唔忿氣推高（雖然佢唔值幾百蚊）
在理 佢short咁多 預左輸無限大

巴打 wsb做唔做到復仇就另一個topic啦

佢自己都講佢一開始反華爾街
宜家自己都變左華爾街既一份子啦
有幾無辜

勝者為王，無話做short啱唔啱

佢賺果陣有可憐啲散戶?

大把trader衝咗入去執錢
散戶：一萬幾千，豪畀佢！

有冇人覺得wsb班人好無辜

咁都有護航
你平時食開屎?

佢係衰太串

佢仆街咪目標 點解要分真唔真正

唔轉型咪一直俾wsb狙擊

而家最嬲反而係夾埋broker唔比人買賣

其實大家都係搵錢姐

係咪要左膠上身要攞道德高地呀，
好易姐，咁啦其實應該比佢short到GME變零既，
short到原先渣緊GME既人破產就岩喇，因為「專家」覺得GME係垃圾公司

Melvin本身諗住攞人命呀屌你

打撚柒佢呀

真

成個連登難得有人心水清

其實無架
曾經畀人short 到仆街嘅人今次搵到位報仇空軍啫

你short 100%以上就有風險俾人咁搞架啦
你見D股升就可以買升
但你沽空我就唔可以同你對賭? 咩道理

個大鱷就係Wall Street

啱，要對準政權

屌笑死

佢唔係最大, 但佢絕對有份. 無辜?

即係依家有個警察出街比人打
然後樓主你就問點肯定punish緊佢係呢幾年有打示威者
佢可能只係做文職
真正打示威嘅可能退左休

其實你識唔識

你呢D想冷嘲熱諷又唔知up乜嘅人真係好好笑

但wsb講到08好慘 要復仇班大鱷呀ma
咁當然講一樣做一樣都無問題既

點條路嚟可以點樣打爆08啲大鱷

少年太年輕了
做得狗 無一個係無辜

真心無
金融市場就係贏家話事 佢輸都係無得怨
單純想講 佢唔太關08事

感覺好似想打港共
又唔敢郁高官黑警
就搵d公務員黎屌咁

少年太年輕了
做得空 無一個係無辜

「投資涉及風險」呢句野做金融點會唔識講

今次佢short over 100%就係佢投機失誤

自己無視風險做錯決定有咩咁無辜怪得邊個？

咩08個啲我根本就當故仔聽算

真正搞死自己既係佢無視風險

少年太年輕了
華爾街嘅 無一個係無辜

你呢啲理論同最衰都係共產黨，警察都係打份工既言論有咩關係

同埋唔好亂幫人定主旨，人地打正citron就話剩係想打08仆街，你個腦裝緊咩

咪係囉屌 用d黑警同wallstreet比

傻仔
你以為wsb係正義？

呢個係連登少數嘅高質類比
好中

咁當然啦 佢無辜個位唔係比人夾

係wsb個聲明講既08都唔關佢事

導火線啦。

贏個邊就係正義
有錢袋我袋就係我老豆

你都未知呢啲係成班trader 嘅plan黎
你以為打走citron
實則只係養肥另一班trader

屌 黑警有份打人

但08既時候 做空機構就明顯係同大市對著幹

唔好用黑警黎比啦好嗎

淨係講melvin cap
08年個陣plotkin咪做緊sac capital
點會唔關佢事

其他散戶仲無辜啦 冇啦啦成個市比班含家產咁樣舞 睇下今次有幾多人因為班正義之師跳樓

啱
絕對認同
不過有班傻豬以為係為正義而戰

今次個個散戶一齊發達喎
點會一樣

08係借故事做事啫唔洗咁認真

係有心華爾街洗等12年

只係旗號借著機會

所有戰爭都係籍口搭上機會先會發生

有無人覺得美心好無辜？當年回歸中國係司徒華主意

wa巴打知d野
如果係咁 咁我認衰仔了

既然是但一邊都會肥
我點解唔撐會令我都肥個邊

文職警嘅無份打啦你又叫人黑警

因為散戶要搵到機會打大戶真係太難
今次都係因為citron 本身做錯決定先有機會

正所謂出師有名
俾斯麥都係犀利在打親仗前都鋪好路打正旗號，第三者只有食花生同企佢嗰邊2條路

有份就已經唔係無辜啦，仲要凸個龜頭出嚟死咗怪邊個

點解無辜？佢用工具睇跌 玩對賭，世人看世 就係咁簡單。 平民輸錢個時，佢地會可憐平民咩

總之就 想打大鱷ok
但想打08大鱷 就黎打gme做空巴機構

我有保留 係出師有名定無名je

但當然可以是旦咁搵到機會就夾爆佢 唔洗理由

但唔好用黑警做類比啦 黑警係明明確確地有份1419都有份打人有份壓逼

點同08既做空機構

你唔係真心覺得，淨係得Melvin,Citron 2間就可以控制到隻股，就咁有power去出fake news,限買？

成個wall street幫緊佢地嫁，佢2間輸，其他都會牽連到

你以為真係散戶 vs 空頭？

呢場如果無大戶幫手，散戶一早輸清光，係大戶之間既博弈黎

自己賭輸又話慘 mpf焗賭賭輸咪仲慘

屌而家先見到覆錯post

監管機構俾你short太多 而你做咗
點解講到係夾你果啲人既錯

一張$200既call都講緊15萬港紙，要有幾多散戶先可開到過萬張call?

出師要有名
借口黎嘅啫心知肚明
佢唔short >100% 邊有位入

佢賭得就預左有風險， 咁佢又做over 100%。

咁都係簡單講就市場無岩定錯

佢short得太多 係一個失誤比人夾
但唔好企係道德高地話佢錯囉

又出哂聲明話08好慘 呢d大鱷好仆街 企哂道德高地

係無辜
無端端做左窮人同散戶出氣袋

成場戰役都係利益戰黎（包括出氣）
幫我賺錢咪啱，害我輸錢咪係錯，好主觀

咁又唔同，依家𡁻佢wall street都要還

Citron係落單狗
「做嘢」之前洗唔洗分析下隻落單狗做過乜衰嘢先？

我覺得Citron錯就錯咗沽太多股份，除此之外，我都基本上睇唔到咩問題，大佬，反而依家個個mon實WSB, 唔同KOL講一句就炒上，我覺得咁樣反而唔健康。不過d brokers星期四又係仆街，令人覺得好冇安全感。美股個玩法唔同晒，走為上計

Suckers